「深夜1Q 題」2019 冠狀病毒係邊間公司嘅出品？

估中冇獎
1頁開估

冠你老母，武漢肺炎

錯

武漢肺炎呀冠乜倫野病毒呀

Corona beer

陳國邦

有少少似

答案係習近平

瘟疫公司

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為武漢肺炎係強國實驗室整 公司整係癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個答案有d 料
不過錯

木鹿大王公司

李司